一名油尖旺休班警違失委任證

一名隸屬油尖警區的警務人員，昨日上午休班期間遺失一張警察委任證，列作遺失政府財物處理。警方呼籲市民如拾獲委任證，應立即報警或交到就近警署。警方重申，就人員對警察委任證的保管有嚴格規定。